某位2021DSER的中文卷一，佢會攞幾分？

某位2021DSER的中文卷一，佢會攞幾分？LV幾？

簡單咗咁多既

做乜鳩？

佢係咪攞UNCL?

低收入低學歷冇車冇樓公屋狗痴撚左線
唔需要理解
反正幾年後都係做保安
是撚但啦

出年作文題目
論四個意識及兩個維護

U
利申p1 lv5